屯門公路post算唔算攬炒，但不包括我？

一塞車就屌晒老母叫人死全家，上年塞地鐵唔俾人返工時，人地想返工就屌人死全家

我終於塞到落左車了